房署監工入

cta 新仔難唔難入？
如果就咁申請二級監工 冇經驗係咪唔會請

19app 頭先錯區

承路承認btec HD?

唔*

應該唔認 淨係寫vtc同poly

推

樓主做緊CTA

Btec 拎去學評局可以出到同等學歷證明

cta 係咩？

IVE BSE HD FRESH GRAD OK?

唔好玩啦
呀sir問啲technical野你覺得答唔答到

巴打可唔可以tg我 nevergiveup17